除鞋入屋 vs 入屋除鞋

如題

除鞋入屋，個鞋櫃係大門出面

我屋企係入屋 再係門口位除鞋

除左鞋先出𨋢

除左鞋先係公司收工

除左鞋先著鞋

入屋除鞋
單位外係公共地方，大家有D公德心
唔好阻礙走火通道

發財埋邊 vs 埋邊發財

唔驚D人偷左OR 幫你對鞋加料咩?

先入鞋 後除屋

玄關除鞋

大閘都係自己範圍

男人老狗仲要著鞋禁廢